有無人覺得依家已經係熊市了？

係，屌你老母豬到仆街仲唔係熊市？
唔係，我仲有大把Profit，熊你老味

升一日=牛市
跌一日=熊市
睇今日升定跌

9:2

覺呀

真，大熊市。龍市不再，正常市場

19:10

特價時段

回調姐，無事GE

D股票熊市JA

D指數唔係,三大指數無乜點郁過

道指之前不停創新高
而家回一回好正常

玩完啦 再跌美國要亡國啦

跌成千點都唔熊咩叫熊

50:22

Cls

咁撚樣都係熊市？ 而家市場教訓緊你班垃圾少年股神

恒指熊市 美國牛市

好彩高位走哂港股,低位轉哂美股
港女CLS

可摸耳俾返d錢禾

薛丁格的股市

ching 買邊隻好

特價時段 唔買都on99

升一日=假升
跌一日=真跌

真最後上車機會

Tsla